留意到泡菜post開始殺到娛樂台

泡菜post已經污染左音樂台
而家仲想搞埋娛樂台
無人想知你d人造人既野呀 碌番入黑洞啦

強帖留名
算啦啲泡菜狗係咁架啦
低質到一個點
咪俾啲垃圾刷下存在感囉
利申：一早block晒

喺娛樂台總好過喺過音樂台

音樂台已經救唔返
唔想娛樂台都成浸泡菜味

不如開個泡菜台啦
我唔再係其他台見到泡菜野

沉默讓韓風吹～

唔叫admin開個台比你？
g持泡菜留係娛樂台

有冇伐韓大軍

自己唔鐘意就唔俾人講 d人話連登仔低質左原來都唔係無道理

容納唔到其他聲音，同中共一樣，唔岩聽就踢走人/批鬥

Agger

由高登到而家 邊個時代冇屌泡菜post？
不過低質左又真既 泡菜post愈開愈多

分番開兩個台最好

不嬲都有架啦唔係咩
由高登開始已經有

吹撚漲牙

牙你老母咩
彈埋一二邊啦傻鳩

d日本雞仲值得聲討啦
求其留個g字就玻璃心碎哂

上台扭屎忽既塑化雞

收撚皮啦ching
日本g

Agger +1

牙瓏好波

泡菜post 娛樂台出現有咩問題
之前紅登都一直係咁
唔好為屌而屌，你唔鐘意咪唔好睇lo
咁樣都要嘈，拎出黎公審

結衣係公廁係雞
那個了唷
韓國人整容=塑化雞
結衣整容=好pure好true

學友係歌神

駁唔到

女大十八變，五官未生定，化妝

樓豬去左邊

你地盲反ga 攞小學相五官都未生定

想逼死樓主呢啲一言堂崇日傻鳩咩

高中都未生定

女神唔會整容
女神痾屎都係香

冇kpop post邊有機會比樓豬開post盲反韓刷下存在感

點解你地開Hello Project討論區,唔分返開M娘/Juice=Juice/Country Girls去反攻返48系/46系同泡菜post?

樓豬點解唔回應下

冇porn點回

圍唔到爐仲番嚟畀人撚狗咩

駁5到

呢個展現出韓國民族既民族性

個班結衣死忠同崇日撚已經唔敢再回個post
明明日本先係整容先驅

成日呃9我入去

Ho ball

開一個post叫刷存在感 咁開十鳩幾個煩膠post果d叫咩
話緊你呀初瓏

圍爐 你開個泡菜post就知咩叫圍爐喇
開晒會員mode咁 唔講以為討論緊國家機密

結衣post 關我撚事咩
明明我由頭到尾都無講過整容
但就條件反射咁咬住我唔放
都唔知點解

點樣呃你入去

見冇人又出嚟吠兩聲

你都幾戇鳩 好似你咁24小時mon住咩
講野唔撚用腦

好人好者點會追泡菜g

睇下日本妹 人都開心啲

做咩姐 屌又要係公海開po屌
跟住偷偷地入人地po放底負皮
唔知以為你地做賊

講緊你？mon住見冇人先吠

話知你萬人圍屌又點姐 入肉嫁

Heat Project

又係你開po先既
你開得po既就係想用群眾力量啦
點知唔夠人班馬
就話萬人圍屌又點姐 入肉嫁
你真係好廢

吹唔到雞真係好撚柒

我係樓主就潛啦
屌你老尾連登小糾察咩
咁都接受唔到就返高登啦
成個小學雞咁
早已經唔開係音樂台 點知連娛樂台都屌
垃圾眼紅狗實係垃圾

音樂台比人屌臭就碌入娛樂台
我要眼紅d咩

屌班泡菜狗講撚到以前係高登冇人反佢咁
係到扮撚晒老屎忽
係你地班泡菜狗厚面皮咋

連登小糾察

睇開akb48呢啲垃圾下海雞就算啦，要人多我聽熊熊兒童合唱團好過

越屌越多

你都好適合聽兒童合唱團既

又一個akb av團fans

標題都講到明係泡菜嘅 你唔鍾意又要㩒入去跟住又要屌 咁就算開個泡菜台你咪都係會去睇住黎屌 有乜分別

又要睇又要屌 樓主蝗蟲黎？
咁撚憎韓國人 唔見你出街打柒佢地
係呢到開post圍爐取暖 柒唔柒
又唔係人地撩鳩你 係你自己黎鬧人先

麻友g

又一個鐘意打j射哂落塊泡菜然後自己食返慳錢去睇晚晚俾大老細屌到啲膠甩甩地既塑化雞上台扭屎忽既弱智護主狗

日狗話人塑化

做編劇啦你 係到講有撚人信你咩

點敢同韓狗鬥整容

度度都唔比講 咁啲野去邊度講啊 係咪你唔鍾意就唔比人講 仲要人地無呃你入去睇 講撚明係韓 你自己走入去 就算按你講法講到咁污染咁垃圾 你都係自己抹啲屎上眼 咁應該鬧邊個

咁整完容做到歌手好過整完容做雞既

人地仲有得下海

原來韓國有歌手 我都未聽過淨係識講寵寵寵既可以唱歌 咁幾時狗都可以做歌手

咁唔識日文夠可以話日文淨係架架架啦 你係睇野睇得咁撚膚淺 又識得野少嘅 就咪撚出黎獻世啦

韓文俾人話得寵寵寵就聽得多 日文真係未聽過俾人話得架架架 既然你講既嘢同我方向一樣咁你睇嘢都好撚膚淺 又識得野少嘅 就咪撚出黎獻世啦

識野少，請問‘’寵‘’呢個音邊度聽番嚟？

你自己連韓文都唔識
就唔好話人識得少啦
你自己咪又係自打嘴巴
柒唔柒啊？

膚淺狗撚識呢d野咩

真心想問如果日文唔係成日有架咁點解日本人要叫做架仔架妹 然後舉例係乜都未撚知我真係唔知點幫你 又退一萬步同你講 你以為你咁係攻擊番我 其實你咪即係已經認晒自己膚淺 做乜啫

上面講下海做雞av就唔膚淺？學到嘢

講事實都叫膚淺？
麻友唔係雞 咁係咩？

認真喎 你問心 唔係真係天真到覺得秋元康無屌過akb啲女掛 乜乜總選咪又係一場買賣 講事實 唔啱聽又屌

的確有啲勉強 咁如果係講音樂呢？

其實你代入返泡菜 唔通你又覺得啲大老細無屌過？

韓國係用隻歌黎包裝藝人 音樂只係襯托
kpop近8成組合都只係個dancer 稱唔上歌手

高級留言

咁咪已經移左過娛樂台囉 又翻番嗰個問題就係喺邊度開kpop嘅post先可以唔使比你地屌啊 仲要係你地自己揀入去睇 咁係搬去邊撚度講都阻止唔到 所謂殺唔殺入邊個台呢個講法係好撚on9

香討開囉 咁唔高興咪返屬於自己既地方囉

宜家係你地唔高興喎，好行唔送

明明你唔想睇可以唔睇 無人控制你隻手㩒入去撐開你隻眼逼你睇kpop post 阻到你啲乜你碌多兩吓就已經無晒問題 偏係要趕鳩人走 咁霸道搏乜

其實細屬下海的團員也不在少數，除了爆紅的三上悠亞有著完美的成績單外，另外還有中西里菜、高松惠理（橘梨紗）、成瀨理沙（逢坂春菜）、米澤瑠美（城田理加）等人都投身 AV 的行列。

事實勝於雄辯，睇女團送女優

講到日g無膠咁

佢地眼中
日本屎=好食
韓國飯=難食
正一食屎痾飯

日g創膠面先河啦

崇韓fans= 毒 腦殘 追星狗 鐘意整容樣
崇日fans= 高質 識貨 有品味

兩個地方既好歌手都有好多
大家音樂既取向唔同
唔明點解咁多崇日fans要攻擊崇韓fans

崇日fans=megu megu fire end墮less night

高質，識貨，有品味

好少見到崇韓既屌崇日
反而崇日就成日屌人
乜柒都屌一餐
最鐘意踩底其他國家捧高日本
媽呀 真係好柒呀
你地又唔係日本人哪裡來的民族認同感架？

岩

巴打靚波崇日係娛樂台開po就高質崇韓就有問題又低質咁 整容無實力講到口都臭 akb夠大把人造人 又唔見得個個都有實力喎 而家日本都大把人崇韓啦ching 日本係有日本好 唔代表要人地就垃圾 未了解過就眨低人地文化只會突顯自己無知 尊重下啦

崇日個d全部毒梟黎
D真毒係上連登先勇武架姐
禾地kpop fan屎就吾同
現實食女無數
邊得閒上連登吊人

邊夠城專嘅同學威水

留意倒樓主想開post呃正評點知柒左

有低質泡菜流入 人咪低質囉

睇你開過咩post就知你高質啦

睇見班垃圾崇日狗俾人撚狗咁撚真係爽

正評是我俾的

日本偶像歌手又有幾多識唱歌
兩個地方偶像咪一擔擔
只係大部分真係唱歌既唔紅姐

收嗲喇 你班韓畜

😑

禾你老母
吾你老母
吊你老母

😖

其實崇日撚真係好玻璃心
求其打個g字都咁大反應

日畜

支持樓主 希望Admin開個家畜台比韓G

有村架純bb雞😘

日畜會唔會有私家 台

日本全部係女神，應該開個神女台吹奏，另外狗和雞不得內進

二手交易區

聖母瑪利亞

歌手 好心就收收皮啦 一人兩句 唱k都多過你